無論咩場合，只要有人大聲講野會特別炆

有冇人都係咁

冇 龜係屋企唔好出去咪得

我都係，我可能更跨張，基本上附近一嘈吵我就唔舒服咁

香港人傾計似嗌交

我會做唔到野，但以前唔會...

me , 一聽到人大袋表\常委會講就會